{"translation-revision-date":"2023-02-22 20:27:34+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.11","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es_VE"},"Enable Typography Settings in Toolbar":["Activa los ajustes de la tipograf\u00eda en la barra de herramientas"],"Enable Color Settings in Toolbar":["Activa los ajustes del color en la barra de herramientas"],"Show Design Library Button For":["Mostrar el bot\u00f3n de la biblioteca de dise\u00f1o para"],"Design Library":["Biblioteca de dise\u00f1o"],"Countdown":["Cuenta atr\u00e1s"],"Posts":["Entradas"],"Enable Border Settings":["Activar ajustes del borde"],"Section":["Secci\u00f3n"],"Table of Contents":["Tabla de contenidos"],"Cancel":["Cancelar"],"Enable Basic Layout Controls":["Activar controles de estructura b\u00e1sica"],"Enable Text Align Control":["Activar control de alineado de texto"],"Enable Text Color Control":["Activar control del color del texto"],"Enable Padding\/Margin Control":["Activar control de Relleno\/Margen"],"Enable Gutter Settings":["Activar los ajustes del canal"],"Enable Lightbox Settings":["Activar los ajustes de la caja de luz"],"Enable Image Style Settings":["Activar los ajustes para el estilo de imagen"],"Enable Caption Settings":["Activa los ajustes del pie foto"],"Enable Image Shadow Settings":["Activar los ajustes de la sombra en la imagen"],"Enable Gallery Spacing Settings":["Activar los ajustes del espaciado de la galer\u00eda"],"Kadence Blocks Controls":["Controles de los bloques de Kadence"],"Color Palette":["Paleta de color"],"Components":["Componentes"],"Editor Width":["Ancho del editor"],"Save\/Close":["Guardar\/Cerrar"],"Enabled All Settings For":["Activar todos los ajustes para"],"All Users":["Todos los usuarios"],"Minimum User Role Contributor":["Perfil m\u00ednimo de usuario colaborador"],"Minimum User Role Author":["Perfil m\u00ednimo de usuario autor"],"Minimum User Role Editor":["Perfil m\u00ednimo de usuario editor"],"Minimum User Role Admin":["Perfil m\u00ednimo de usuario administrador"],"No Users":["Sin usuarios"],"Enable Height Units":["Activar unidades de altura"],"Enable Height Control":["Activar la configuraci\u00f3n de altura"],"Enable Divider Toggle Control":["Activar el control del conmutador del divisor"],"Enable Divider Styles Control":["Actirvar el control de estilos del divisor"],"Control Individual Settings Groups":["Grupo de ajustes de control individual"],"Enable Layout Settings":["Activar ajustes de dise\u00f1o"],"Enable Content Settings":["Activar ajustes de contenido"],"Enable Title Color Settings":["Activar los ajustes del color del t\u00edtulo"],"Enable Title Spacing\/Border Settings":["Activar ajustes del espaciado\/borde del t\u00edtulo"],"Enable Title Font Settings":["Activar los ajustes de la fuente del t\u00edtulo"],"Enable Title Icon Settings":["Activar los ajustes del icono de t\u00edtulo"],"Enable Structure Settings":["Activar los ajustes de la estructura"],"Enable Pane Close\/Open Settings":["Activar ajustes del panel cerrar\/abrir"],"Enable Title Trigger Icon Settings":["Activar ajustes del icono del activador de t\u00edtulo"],"Enable Title Spacing Settings":["Activar ajustes del espacio del t\u00edtulo"],"Enable Title Border Settings":["Activar ajustes para borde de t\u00edtulo"],"Enable Inner Content Settings":["Activar los ajustes del contenido interno"],"Enable Title Tag Settings":["Activar los ajustes del t\u00edtulo"],"Enable Container Settings":["Activar ajustes de contenedor"],"Enable Media Settings":["Activar los ajustes de medios"],"Enable Title Settings":["Activar los ajustes del t\u00edtulo"],"Enable Text Settings":["Activar los ajustes del texto"],"Enable Learn More Settings":["Activar ajustes de m\u00e1s informaci\u00f3n"],"Enable Shadow Settings":["Activar ajustes de sombra"],"Enable Count Settings":["Activar los ajustes del contador"],"Enable Size Settings":["Activar ajustes del tama\u00f1o"],"Enable Color Settings":["Activar ajustes de color"],"Enable Icon Settings":["Activar los ajustes de icono"],"Enable Font Family Settings":["Activar los ajustes de la fuente"],"Enable List Column Settings":["Activar los ajustes de columnas"],"Enable List Spacing Settings":["Activa los ajustes de espaciado"],"Enable Text Style Settings":["Activar los ajustes del estilo del texto"],"Enable All List Icon Control":["Activar todos los controles de iconos de la lista"],"Enable individual List Item Control":["Activar control individual de la lista de elementos"],"Enable Style Settings":["Activar los ajustes de estilo"],"Enable Column Settings":["Activar los ajustes de columnas"],"Enable Carousel Settings":["Activar los ajustes del carrusel"],"Enable Top Icon Settings":["Activar los justes del icono superior"],"Enable Rating Settings":["Activar los ajustes de valoraci\u00f3n"],"Enable Name Settings":["Activar ajustes del nombre"],"Enable Occupation Settings":["Activar los ajustes de ocupaci\u00f3n"],"Enable Individual Item Settings":["Activar los ajustes de elementos individuales"],"Enable Advanced Typography Settings":["Activar ajustes avanzados de tipograf\u00eda"],"Enable Highlight Settings":["Activar ajustes de resaltado"],"Enable Margin Settings":["Activar ajustes del margen"],"Enable Padding\/Margin Settings":["Activar los ajustes de relleno\/margen"],"Enable Background Settings":["Activar ajustes de fondo"],"Enable Background Overlay Settings":["Activar los ajustes de superposici\u00f3n de fondo"],"Enable Dividers Settings":["Activar los ajustes de divisores"],"Enable Text Color Settings":["Activar los ajustes del color del texto"],"Remove Last Color":["Quitar el \u00faltimo color"],"Add Color":["A\u00f1adir color"],"Use only Kadence Blocks Colors?":["\u00bfUsar s\u00f3lo colores de Kadence Blocks?"],"Refresh page to reload theme defined colors":["Actualizar la p\u00e1gina para volver a cargar los colores definidos por el tema"],"Font Family Options":["Opciones de la familia de la fuente"],"Kadence Font Family Options":["Opciones de la familia de fuentes Kadence"],"Show All Font Family Options":["Mostrar todas las opciones de la familia de fuentes"],"Select the font families you want":["Selecciona las familias de fuentes que quieres"],"Advanced Gallery":["Galer\u00edas avanzadas"],"Color code: %s":["C\u00f3digo de color: %s"],"Color":["Color"],"Default":["Por defecto"],"Full Screen Width":["Ancho de pantalla completa"],"Editor Max Width":["Ancho m\u00e1ximo del editor"],"*Note: You can define these widths in your Kadence Blocks settings.":["* Nota: Puedes definir estos anchos en los ajustes de Kadence Blocks."],"Testimonials":["Recomendaciones"],"Icon List":["Lista de iconos"],"Info Box":["Caja de informaci\u00f3n"],"Accordion":["Acorde\u00f3n"],"Close":["Cerrar"],"Save":["Guardar"],"Tabs":["Pesta\u00f1as"],"Small":["Peque\u00f1o"],"Large":["Grande"],"Row Layout":["Dise\u00f1o de la fila"],"Icon":["Icono"],"Advanced Button":["Bot\u00f3n avanzado"],"Spacer\/Divider":["Espaciador\/Divisor"]}},"comment":{"reference":"dist\/plugin-kadence-control.js"}}